辣殺會員 水牙線打手 慘過返印度 入一入嚟

辣殺係慘過番印度呀
慘過返印度係另一個紅字會員嚟

好肥美

我改左名啦定你係搵慘過"番"印度

似你

印度哥

似你老母

搵小妹？🙄